(求救)男朋友就生日 有咩地方可以帶佢去玩

男朋友月尾生日 有咩地方啱佢玩
諗住朝早上佢屋企煮早餐俾佢食 夜晩就去酒店食buffet 但中間嗰段時間完全冇idea帶佢做啲咩好
求教呀

去邊間食buffet ?

中間比佢食

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其女仔比較中意有趣/喜劇/on9/垃圾片

未係個個男仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

你又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好女人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕女

海逸君綽 the promenade呀 有冇人食過話我知伏唔伏

唔喇 成日食會厭

頂你 呃我睇曬 等我仲諗住讚你好有心

是咪潮文?

Vagina

好好食

自己覺得幾好食，
上年聖誕同女朋友食過，
佢都幾鍾意

放撚過佢, 唔好煩鳩住佢,
佢俾佢靜靜地打機就係對男人最好的禮物

好彩啫 仲有折都幾抵

141

我有問過佢想唔想打機 佢自己話要岀去玩嫁

出去叫雞起雙飛？

時鐘酒店幫到你

後花園

介紹個ptgf比佢食

食屎啦你地 認真呀